依期一齊旺，大家唔好Jump！[92］

100 個個俾佢沈 On9

Push

100

唔關你事 盤仔 我成日買ng唔夠果斷

琴晚跟咁多高手執返新年豬既8成
整左條4x1 本來想要埋羅馬 5x1未中過唔敢買

屌喇星 未入錢就係咁中
唔睇冇咁嬲

屌，角球

阿特係咪越回越愛

屠狗會

今晚再反cut贏返佢8成

新手 日職點有無水

仲豬緊3k,求大腿贏番d

個下一球搞到我失左理智

前鋒水手 2x1
正氣長存

即場 主勝
主 第三球
主 第四球

手多贏極都唔夠輸 所以幾時都話allin

沖完個涼 3-1

炒左海登

暫時睇中幾場 等各位出心水比小弟跟

11.5s 1.6x嗰陣入左1000 1.9x嗰陣入左2000

新手唔好玩日本 多多錢都唔夠你輸

大撚膽

日韓澳假 ready
又有西悉狗

下次都係果斷啲 成日覺得買下一球唔抵屌

花巴tg啊

尋日太眼訓 冇gun

你俾山醫同肥西啦 真係唔洗理我 有心
見到你追返就開心

賤熊好似愈推愈順 你俾佢追兩三口先啦

捐咗佢啦

不能同意更多

我之前有搵過係架

日假都唔會敢大注

唔撚買日假 閪到仆街 得696 好少少

熟嗰班個個都咁

最撚閪一定閪花 無人夠佢閪

雖然係靠賭返黎 但我覺得都係辛苦錢黎

閪花 閪鑽 一定排頭兩位 爛船就算鳩數本身廢

最撚閪一定係明知日本波閪既人仲買既閪人

泰拿利斯 即場主勝 @3.40
泰拿利斯 第三球 @2.50
泰拿利斯 第四球 @4.10

普埃布拉 [0]

無錯 日日爆肝

你廢姐

冇錯

櫻花教練打過黎話今場一定贏 我就已經按埋層樓 借盡財仔 等收錢

好地地做乜jer人

對唔住囉

信埋今次

2018

馬會有冇播 想同班廢佬一齊屌波

有無人教我賭波

睇熟唔熟架姐
德乙我都避得就避
但日職好多人都睇得準

有無阿特拿斯嘅朋友

有冇水

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4316
投注類別 讓球過關 2x1
細節
星期五 32 莫雷利亞(主) 對 華拿古斯(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.13
星期五 33 阿特拿斯(主) 對 普埃布拉(客)
主 [0] @ 1.70 $3600
金額 $3,600.00

支持

2018了

原來有冇大注阿特
咁我都係收返埋

上場亞冠留力
今場一定然咩

大家唔同睇法 平手盤可以打和一齊贏

要普埃嗌

希望啦 可能要補定主盤

主盤1.94

主盤回咁多

回到

有冇同路

仆街紅撚左

莫狗紅牌 頂實呀屌

有

頂住阿

係 領先2球永遠都係最危險

FYR
書包紀錄
薩爾斯堡+1下盤✅
莫斯科火車頭+1.5/2下盤❌
里昂平手盤✅
愛隊阿仙奴+0.5下盤✅
即場多蒙特10.5角大❌
圖拉盤✅
1.5/2細波❌
8.5角細✅
即場川迪第一球✅
羅馬-1盤✅
摩納哥上盤✅
圖庫曼+1下盤
華拿古斯+0.5/1下盤
阿特拿斯平手盤

屌墨假係咪一場波唔拎紅牌都唔安樂

唔好邪最後一場ok?

回撚到1.9

差十大巴同gambler巴未留tg比我

原本1.7

對左

Gambler巴懷疑佢訓死左
日日都溫書

可能溫緊書

唔係唔讀做職賭咩

對左你個對左

如果琴晚佢買得夠大 應該夠佢quit

條友歐霸個晚起唔到機 死死地氣繼續溫mid term

唔想再輸

對王

火災

今朝佢屌到成7點

12點就有日假 skip墨假瘋狂屌日本波

你比tg我先啦

後生仔有氣有力

雷狗頂撚住

Hi 訓醒有巴打打腥心意tg比我 多謝我地 勁開針

跪求輸半

肥西

我有佢tg阿

個個都話 斬手指以後唔賭 閪花 臭腳 血鑽 , 但之後完場都係繼續屌鬼

時巴買咩

月巴

尋晚本來都想同大家通宵屌波 點知1點半準時訓著 老啦老啦

買客隊算

臭咪又係要奶

你訓呢一覺冇咗好多錢

月巴 跟你條航母都中咗

些些你

我睇完紐紐粉點樣輸波就訓

頂實呀雷神

主盤

今晚打撚死我都唔訓

大仆街 頂實

D時間太好 好難忍到手

見你無上水 會有人炸你tg架啦 放心

十大巴你係咪無諗住理我

留名睇賤巴屌屌下波潛o左水

航母係3個人出架 早水仲有關又要中啦

幾比幾？

普埃ok?

雷狗 完

最有精神屌波同最多人屌o既時候
個氣氛好難唔買

船仔有無同路

普埃

陣間肯定個個 屌你老母閪花 , 臭腳反CUP一世球迷, 血鑽玩撚夠野未

對白已經識背

馬狗又對啦

依家暫時26k cashout 20k同埋派埋大家今晚繼續上

雷神半大全細

派？

賤巴 大愛

依期個個都好撚旺

想要

拉布了

我仲驚過你啦肥狗

人旺無幾可, 幾大都冧多口莊

忍唔住了

川崎前鋒

雷狗搞掂

大家一齊唔嗌ok?

ft？

恭喜

2-0

雷神 半大全細 唔係就一鋪番黎
偏偏斷呢關全大

我串水手

今日做職乞

Ok

原來有我份

嘩屌 琴日4.4k一日上到26k

叫左你10幾次都無理我

支持

岩岩仲要推多兩手角細

派me 重新起機

今日有d運 半大全細都頂到
阿甲一買就入波
11點信我就買客盤

Lihkg_thomas
派我派我

尾場開客盤既話真係派錢

連食8場全格盤 今次要客盤 睇下斷唔斷

get唔到自己簡稱

上咗拉布號

補唔補飛好

同你一模一樣 本身補 睇埋尾盤唔撚補

試下阿特先

差一關 一齊叫爆佢

拉布拉多

同路

依場大戰

睇黎客真係船仔黎
主係宇宙大船
瀨尿了

個個尋晚贏到痴撚咗線
注注都大轟

呢到d巴打玩咁撚大

個個都重注

G持

有啲似熱對祖個日

埃啊

統計
11點主 客

最後打和 齊齊走盤

小二一打花生

Super

都好呀

1.5b

3串4坐和望贏

主廢客強 平手盤=客盤送錢?

對上兩次交手主贏

super

1200前鋒*沙岩盤

其實之前既交手, 往積有咩參與價值? D人腳都唔同

應該係客隊客場戰蹟麻麻

到底幾千蚊注係咩心情

尾數黎

睇近況唔似平手盤
唔知啦 莫雷串左阿特 2x1 已補普埃客勝

個個大蛇都客 仲諗住試下10蚊上1000 估唔到第一關就炒

日假-1盤 不過前鋒

進可攻退可守

所以我買客

星期六 1 心水半大

班大蛇既散紙

我意思唔止呢場 只係平時見人分析都會講往積, 開盤又會睇往積, 但其實人腳都唔同, 往積有咩意思

普埃勝都有50蚊羊

阿特入未

有時又真係格食格 你贏開 雖然人腳唔同 但信心會大d

主隊

睇即場盤 冇鳥
已經轉左主低水

水晶宮

吸夠飛
開客殺哂

即係愛斯賓奴 可以贏皇馬 馬體 對下遊又可以鳩下鳩下

盤都轉埋 平半

主隊必勝

水手盤點睇?

強隊殺手

前鋒主勝仲有1.45

禁住客隊黎打

55波姐

暫時同路

一開波禁屌之後都出事多

買左半大係咪等收

皮

拉布炒個1 on 1

話口未完 邊有禁屌

比d信心

普埃布拉入未

屌打客隊

一直屌打客隊緊

李城今晚有無機反底
睇平手盤好似搏得過

痴線 榜尾球隊都咁勁

買2X1定2X3好?

紅鑽半場黎多次4：0

2*3

主隊個球員將個波一野射落個球證到

2x1

有時回飛唔代表咩既

主隊有危險

咪係 痴撚線

整個半場1：1/0：2

2邊答晒

盤仔張sticker 鬼馬

山神中埋依場收幾多

好撚正

1400 4場日假全主勝 小注玩下

韓職諗緊條高水3串1

明晒

水手仲回緊

全北汽車

忍手唔玩日假 開咁耐差唔多未贏過

大波2x1？

2x1
除非2場都3 4倍高水

等即場

買左咩

瞓醒見到戶口多翻啲錢 感激出航母嘅3位巴打

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4316
投注類別 讓球過關 2x1
細節
星期五 32 莫雷利亞(主) 對 華拿古斯(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.13
星期五 33 阿特拿斯(主) 對 普埃布拉(客)
主 [0] @ 1.70 $3600
金額 $3,600.00

你有數計

有幾多 繼續齊贏

普埃要收皮lu

客隊去呀
今日好想2K上10k

上翻4位數炸 邊似呢到咁多大戶

開到1：1/0：2派100

主隊屌都打客隊中

lm

今日我決定做職乞 唔賭日假

屌打都入唔到一球係咪太垃圾

前鋒3.5b 好唔好

各行盤手睇好5050 初盤
但自己覺得買波睇近況好啲
睇數據30-45分鐘係客隊入波的時候

有無同路 新手唔敢買

望住自己戶口冇錢就係完場時候

紅鑽

我原本輸緊1k...靠航母追番晒...好感動

客隊廢到唔識形容
走盤當贏

成功丸真係好勁

開場仲有得攻下wo

想要三箭同696
有無手足同路

職乞好賺過賭球

紅鑽呢排好廢 唔好買

見到水原唔撚開胃
上星期豬撚o左我幾舊水

想G

GG

+1

1200
前鋒*砂岩
2*1

過到11果場先再講

西鑽反底未

之前輸緊1k5 航母追翻1k 仲差啲 不過唔好急追數 會豬錢

Lm

水手 狂回緊唔敢買佢

對了

話唔定你中呢

強陣696 vs 反底三箭 點買好

要左1大波 2主 要埋右

想買角大 成日角大9.5都仲幾高水

500起機連推8口上十萬

我696 球迷

要仙台定賊船？
求巴打比啲心水

日本波唔賭 不賭便是贏

我會揀船

肥絲唔睇波真係哂

老閪都咪要船 仙台無信心要就避左佢 不賭就是贏

水手2.1啦

條柒頭淨係捉post頭架咋

盤仔係咪要成功丸？

我諗住6點前玩頭1 2 韓k同心跳 其他skip

頭場佢出左條大波妹 叫我地自己領悟

日職買個8串1 fg算 前兩輪針撚到

日假唔買 上盤成日領先幾球 跟住比人迫和

我諗住等即場高水入手

唔係二球咩

閪花 一世都記得

第一年賭？
85分鐘開始入4球反cup都試過啦

睇下巴打日本有幾勁 有得gun快gun

巨乳暈

HT 0:0

如果水手轉埋盤，其實買得過

跟

前鋒角大

無左大波波

角大2穿1

水手9.5B好似幾正

1200 SKIPPPPPP

日狗贏盤好多都唔fg架

係咪球場冇擺到龍門

都唔撚係同時買個2場係咁
同日假唔夾 不了

前鋒有伏

我一陣出去做gym 可能會skip哂下晝啲波

點set中文架

仲有前鋒

第一口 飛腳

日假 1200 下盤2x1

大波波 -> 2.5b
大lin餅 -> 馬會派錢好似派餅咁派

勸大家日假真係買少少就好啦
訓下晏覺今晚大把波

走緊上年三箭條路 不過有+1 都抵買既

冇人跟

有個post [集思廣益] 今晚用$1000 博一百萬

最叻就係夠喪
夠大膽

前鋒果場起碼話比你知 比馬呢隊野今季跟得過

咁我今晚再join

邊睇得出啊 兩邊都好大

10蚊半主

無睇得咁仔細

水手都仲有得咁回咁勁既

前鋒一棍落左去

飛腳×水手

出返bet365 拉到最底 我而家果個係首選 你搵搵

an狗點down 365app

收得足既話，派

我了

都係大波波 我眼殘 Sorry

谷歌

LM

Thanks

我

搵apk 搵唔到？

Im

明明較左三個鬧鐘點解我可以一個都聽唔到

小妹一陣仲有韓k

阿特GOAL

1-0

我下星期都有midterm

Goooooooal

屌

咁快

岩岩先講緊你

阿特nice

嘩屌拉布腳都未起過

gambler巴 tg

屌 仲以為前鋒

追和返cup

前鋒等到8.5足水就入角大

墨假領先中 我唔會講你地聽 我其實係睇左主做阿美

好跟！ 29同墨假都中

信唔信狗花反底

咩事

頂撚住個細呀屌老母

1C前鋒

收fg錢

goal

前鋒goallll

盤仔 前鋒1-0

有錢派?

fw goal

GOAL 前鋒

Goallllll

尼圖

big ball-2

半大-1

Very nice

365 app 有埋角球提示 幾正

盤巴...我眼殘...
買錯飛腳個場9.5B...

臭腳臭到震

3.5s

同閪鑽相反 剩係識打自己人

墨聯布拉反cup叫爆區

講真 唔係好似 我本身都係估大波
之後諗諗下得半身相 係咪半大

係 佢12碼會響雞+倒彩聲

快到咁 等唔到高水2.5b

買左大波

準備jump啦

前鋒差D入多球

飛腳廢撚到..

想睇日韓全身丁圖

禁實黎屌，實有下一球

屌 賤種腳點解咁廢

角球 大 b大 s小

刷刷刷刷角啦！

全北客勝應該冇伏?

水手0-1

未反底都唔買

0:1

鳥 1:0

人妻

應該係側左少少身

前鋒水手

屌你老母單刀都miss

上啦
阿特拉斯

阿特拿斯加油

似前鋒大炒咁 唔入角大了

好彩skip咗水手

起身啦 幫我叫啦呢場 我做野

屌你水手

有冇人飲維他奶

阿特拿斯 啪啪啪

普唉，走盤當贏

角大已死

阿特

兩場都刷角please

收到 主gogogo 3x4差你

紅牌

紅撚埋

客gg

墨超 客紅

普 紅

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4316
投注類別 讓球過關 2x1
細節
星期五 32 莫雷利亞(主) 對 華拿古斯(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.13
星期五 33 阿特拿斯(主) 對 普埃布拉(客)
主 [0] @ 1.70 $3600
金額 $3,600.00

Jel

紅佐特別勁 上

山狗我愛你

派唔派 想起機

跟咗

仲有無水

Rc 埋 紅左來料la 反cup 嘅味道

紅左仲勁

玩完

Rc

阿特嘅朋友 係邊到

不了

唔入啊

前鋒角細 一追再追

我話左唔gel就唔gel

飛腳個下盤應該頂唔住了

係邊裝

你pm同我講落咗好毛泥gel

求心水 日本買左咩？

角呢

細注跟左

收成萬

你地快啲gel 我隊波紅左特別勁

一蚊不賭日假

🎊 有跟巴打有福了

飛腳開唔開到角大
眼殘睇錯

橫濱水手我屌你老母

岩呀 墨假收左錢等玩澳假

想退返個7.5加大 豬死

前鋒角細gel

無你咁多錢 買咗10蚊

水手cup未 射爆人妻啦

水手玩咩

唔好爆3:0就夠

買親水手都死

布拉入一粒 搏走

前鋒咁都半大唔到？

我祈緊禱

就cup

阿門 求12m追和

半主頂實 想豪小小買kfc

臭腳入一粒

唔洗再問我日本 我戒咗日本 澳洲波

Gchi

想知韓k

飛腳真係廢到冇眼睇

是但一邊啦 屌
俾兩球黎

布拉番去整腸粉啦

神會同你地講唔好賭球啦

收到風 前鋒半場2:1

allin左血鑽

係就快

A最後巴你負幾多 咁耐味追番

3串3 係3條2串1

3x3 好似得3注單頭
3x6 好似少左注3x1

客打假

買3串1 同3串4cp值最高 總之你贏2埸一定唔會輸錢

3串6係3條2串1 同 3條3單頭 好似係

自膠

呢度啲巴打真係好好人

因為目標係馬會

亞洲波都係細細哋玩下算

前鋒有10c 呢個星期唔打飛機

阿特入多粒啦

角細水泥gel

拉布追和未

未啊，生性啦！

得2c

睇怕半大全大都要jump

同意

前鋒入多3球啦

痴線 d角去曬邊

上場刷光了

集氣！

等我打過去同球證講先

阿特入左完全放棄攻，睇個款似追和

角大

gogogo

會絕殺

阿特入多球啦喂

打定飛機得了

好消息 齊齊開針

唔買西鑽 唔好話自己識賭波

出去食野 小注高水

70倍波膽轟呀

成日小注都幾k

閪鑽

屌 做乜尻唔出拓也哥正選 仆街啦

前鋒話43分鐘入多粒

我feel 到係 客追和 再比主入 2:1 完場
btw 客反cup

冰到完啦

我要追20k

追和

今晚啦 晏晝啲波冇樣岩

閪鑽唔該重演上場對鯨魚既正氣波

大丘+1可以小注下 亞冠水原出完強陣和波應該今埸出廢陣

又10k

川奇半大舍得開未😡

你唔好又咩公廁

水手入未

等你

又閪鑽

垃圾後防

半2全10 ok?

布拉 快啲天降12m救世人

補條3串1囉

上啊 阿特 頂埋

唔睇直播都知前鋒係後面玩鳩猜

阿特整多粒黎就穩陣

拉布追和 一世球迷

球會不再需要你做球迷

花巴我想問馬會過銀行係咪即時過數架？

頭場讓主中
差陪特讓主高水。入多粒拜託

yes

Yesssss 50k limit

角球！

布拉要入了

上呀布拉 追埋

反擊！

依家落馬會搞搞佢先

前鋒 4.5b 5'5b '1.8準備入

thxxxx

落啦 今日夜晚先跑杜拜襯而家無咩人

布垃gg

布拉 追和

有冇人買勝利船

浦和

搵定第二隊做一世球迷好d

我都係咁話 一陣搞得耐比後面啲阿叔屌

無半大既前鋒真係含得撚

西腳開到11c派2個

信多次血鑽

落去望下有無promoter
今日有六合彩應該有

好

放心 阿記十世球迷

完啦 屌 唉 仆街黎真係

上次去搞用部機整網上過數 佢叫我插提款卡 插左十尻幾萬次都話咩逾時 丫我屌你老味 原來張卡插完一秒左右要拎番出黎先得 垃圾狗會部機完全冇指示

而家先搞冇咁快生效

咁都開唔到半大

15年

水手會返cup歸來
神奇更衣室！

叫人幫你呀嘛

阿特入多粒

前鋒1:0 2:1 派2個100

即時架 個密碼改好 開app就用得

阿特吹雞未

幫你叫2:1

買左讓和

Ln

最後叫左個姨姨 冇靚女姐姐

yup

讓主-1 5.1倍

自膠 原來一早整左 只係無整由銀行入馬會

毒水channel
出咩都對家😂😂

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4316
投注類別 讓球過關 2x1
細節
星期五 32 莫雷利亞(主) 對 華拿古斯(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.13
星期五 33 阿特拿斯(主) 對 普埃布拉(客)
主 [0] @ 1.70 $3600
金額 $3,600.00

Cashed

完

電子轉帳服務密碼唔記得左係咪可以打1818問返
定係唔關馬會事要問返自己銀行

血鑽！！！！！！

阿特1:0 嗶嗶！

謝馬狗不gel之恩

你個名好花

落去再改 1818都幫你唔到

天台好凍

有幸有跟

岩岩一入就想講 睇到頭暈

天台好大風

落投注站定銀行

same

而家好小後生女做馬會 唉 屌
有樣少少都大把野撈

一齊cash f

投注站

13:00果場全北汽車半場客勝

唔得閒追post無跟，唯有希望今晚都有勁料

仲有無

1831....

飲維他奶戴紅鑽

2959....

2959

Cashed

一齊cash

媽媽有用我戶口買6合彩

收錢就自爆

終於又一個中招

幫你cash

跟飛仲贏得多過我 太保險啦

gel住等收錢

閪鑽生生性性

自爆左

又話西鑽既

兩個炒晒車

水手cup 未

賭錢唔allin 不如係咁先
3x4 3x1 轟落去

留名

主客 反cap

有d銀行要填form

問馬會 係馬會set既
直覺

出戶口num 會點

提款無咁多野搞 但要入錢就好撚煩

你試下 俾人撞完pw lock ac姐

又有2個人想戒賭

你貼出黎睇下會點 試試佢

我都係今晚cut戶口 再星期一公司附近搵個台妹feel經理重開先

出個冇錢既 戒賭

仁川1-0

笑死 廢車

前鋒半2全10 扮狗叫

屌你 車車俾人入波

去馬會重新set過
要set一個全新既密碼

邊到有

你老母閪真係 打亞冠又俾人入先

今晚多波玩先鎖戶口

全北廢車

呠呠呠腳軟？

佢咁講 姐係想戒賭

屌你咩全北

用pps入咪得囉

上場都係咁之後反cup人456

Cup佢老母呀全北

鑽 強陣

pps都有d限制
每次收一蚊手續費
每日最多入50k

我就1800前都棄 成晚咁正氣 中午比你地又隊爆咩
就係中午殺返你地 今晚冇得入錢賭

快啦 Oppa 追唔返一球搵你啲notes車鳩班撚樣

個名有個車字都係垃圾

冇問題

中午少注算

me 車＾3

唔好 我下次會出埋圖

曲線爆人ac可恥

少注輸都係輸 點降唔留本一野轟落去

佢地要爆由佢爆 換條問題又一個好漢
有成萬贏心情好唔理佢啦

屌你次次都有人話閪鑽強陣 有邊次真係強陣

廢車要入3粒先gel到

望望下全北好似玩輪換

神戶果場365無開 無得數角

維他奶 西鑽

前鋒 8c-6

咪撚係 2018 鳥

我穩穩陣陣等夜晚大路波算
日抖波唔要啦

仙台 主和上客和買左100

水手cup啦冚家產

刷角啦屌你老母西腳

好似上左賊船

買左 全北-1

西車咪唔強

忍唔到手 我小注真係小注冇月巴幾k咁

角呢 前鋒

炒埋條過關就8點先開始賭

皇馬果場大家點睇
應唔應該早啲買左佢

財不入急門

刷角未

一定主 咁好有盤你買

全北

我覺得等下先，個盤太高水，七點再睇大家意見先去馬都未遲呀

前鋒
水手

肥西巴注慶南 1-0

跟左

Goallll前鋒

前鋒20

前鋒俾多球 要大球呀

川崎2:0

幫手嗌下仁川

心理戰黎
當你以為真係睇穿狗會捉主盤
點知真係客盤

沙岩goallll

前鋒20 角大jump得

小注玩左下

仆街啦 前鋒咁快2粒 我注角大 無啦無啦

開個半主先啦成功丸

水手俾人0:2

88水手

屌你前鋒角球戰術啦

個$50 主勝當掉撚左算 屌你垃圾水手

全北
快啲456

全北快D CUP埋佢

試下兩邊都刷角

個龍岩岩見紅 甩手甩腳

今日係連登沉船日

上呀川崎

成功丸開主客

邊邊龍？

仁川

日假不嬲

飛腳廢到角又刷唔到
仲要人地三球角球已經入兩粒
食屎狗

前鋒 8c-5

屌你老母臭閪水手

呠呠呠cup埋佢

全北場波365無埋

幫嗌

西鑽

成功丸迫搶好撚勁

日職利物浦

你自己啫

水手大假波

剩係識進攻
打防守就碌撚啦

姐係下盤？

訓腳都冇牌
球證買左長崎

進攻唔落底線有撚用咩

日職冇角日

全北繼續cup

加油手足們 我mark定1800後果啲 mon實 穩陣就會車

失敗丸差啲撞入

全北屌你老母.

上星期日假先輸到仆街 手足仲未受到教訓？

廢車炸完即刻對家入

全北on99

到時可以問你意見嗎
有啲英超心水盤未知穩唔穩陣

全北gg

全北班撚樣以為自己真係次次可以反級456？

紅鑽入波未啊

有冇人要西花

呠呠呠

交流交流

西鑽繼續西

No c no goals

屌你老味水手地震死啦

Crashed

無野講了

水手，全北

上兩場買就輸，今日買佢對家就

有名你叫神戶海盜船

全北cup多3粒啦

船頂實

飛腳下一球

買客開主
買主開客，唔撚識玩

水手唔刷角等斷腳

繼續gel

驚喜 絕對係驚喜

屌你老母賊船 買你就豬 買你對家都係豬

驚姐 無喜

前鋒 8c-4

闣鑽入未

Jeonbuk又打假波

你班友 上星期輸到話唔賭日假 今日又黎一齊輸

仙台整個客和比我#

又無角又反底 丁聯同K聯係賭仔末日

收手啦 前鋒

踢成點

水原12M

派哂了 今晚繼續玩 繼續羊繼續派

終有一日 一定會贏

日經黎

多謝曬 大家羊多啲

日聯盃仲正氣 屌

冇睇 唔入就是閪

唉輸晒1000

前鋒 2.5b

不賭便是蠃

前鋒 爆角未

今晚黎過

水原1:0

啱，今晚再嚟過！

日聯盃開和

全人類都入哂 閪鑽呢

買盤fat左幾日，開始覺得自己唔係賭，而係做緊有少少風險咁大把既投資

前鋒臭腳個場做咩播播下 變左兩個有線仔係度up

過咗1200-1800呢啲時間波賭黎都曬氣 幾靚既盤都炒架真你係

已教定響鐘

水手輸半, 維他奶追和ok?

水手熱血反cup3:2

西鑽 西腳

濟rc

前鋒刷角未呀

係邊到跌就係邊到企返起身

全cup汽車

日假輸撚死人

水手10 min 4c 有冇可能

真係有人試 我ac俾人扑左

幫你戒賭

冰角呀